<?xml version="1.0"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Blog</title>
  <link href="http://localhost:4000"/>
  <link type="application/atom+xml" rel="self" href="http://localhost:4000/blog.xml"/>
  <updated>2022-08-11T15:17:14+02:00</updated>
  <id>http://localhost:4000</id>
  <author>
    <name>Resumenes de Futbol</name>
    <!-- <email>you@example.com</email> -->
  </author>

  
  <entry>
    <id>http://localhost:4000/2022/08/11/moises-caicedo</id>
    <link type="text/html" rel="alternate" href="http://localhost:4000/2022/08/11/moises-caicedo/"/>
    <title>Quieén es... Moises Caicedo</title>
    <subtitle></subtitle>s
    <published>2022-08-11T00:00:00+02:00</published>
    <updated>2022-08-11T00:00:00+02:00</updated>
    <author>
      <name>Melchor Sanchez-Martinez</name>
      <uri>/2022/08/11/moises-caicedo/</uri>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://images2.minutemediacdn.com/image/upload/c_crop,w_2474,h_1391,x_0,y_120/c_fill,w_1440,ar_16:9,f_auto,q_auto,g_auto/images/GettyImages/mmsport/90min_en_international_web/01g2qdxwq2bmk3wcdrx6.jpg&quot; alt=&quot;Moises Caicedo&quot; title=&quot;Moises Caicedo celebrando gol&quot; class=&quot;img-responsive center-block&quot; style=&quot;max-width: 2500px; width: 100%; margin-top: 10px; margin-bottom: 10px&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;!-- excerpt-start --&gt;

&lt;p&gt;Ha comenzado la premier league y ya tenemos los primeros nombres propios. Uno de ellos es el del joven jugador ecuatoriano &lt;a href=&quot;https://es.wikipedia.org/wiki/Mois%C3%A9s_Caicedo&quot;&gt;Moises Caicedo&lt;/a&gt;. El joven centrocampista nacido en 2001 fue una de las sensaciones del gran partido de los seagulls contra el Manchester United.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El jugador formado en Independiente del Valle llego a debutar en la Copa Libertadores &lt;a href=&quot;https://www.benditofutbol.com/independiente-del-valle/independiente-junior-libertadores-grupoa.html&quot;&gt;marcando su primer gol en la competición el 11 de Marzo de 2020&lt;/a&gt; contra el junior de Barranquilla cuando contaba con tan solo 18 años, antes de dar el salto a Europa de la mano del Brighton. Ese mismo año en Octubre, todavía con 18 años, &lt;a href=&quot;https://www.primicias.ec/noticias/jugada/ecuador-convocados-gustavo-alfaro-argentina-uruguay/&quot;&gt;debuto oficalmente con la seleccion de Ecuador&lt;/a&gt; de la cual es asiduo desde entonces y con la que jugará el próximo mundial de Catar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;
  &lt;iframe border=&quot;0&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;750&quot; width=&quot;550&quot; src=&quot;https://twitframe.com/show?url=https://twitter.com/LaTri/status/1491487068903526400&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ya en 2021, el 1 de febrero concretamente, el &lt;a href=&quot;https://www.skysports.com/football/news/11741/12183565/moises-caicedo-brighton-sign-ecuador-international-on-deadline-day&quot;&gt;Brighton anunció su fichaje&lt;/a&gt; asegurándose así una de las grande promesas del futbol sudamericano. Esa temporada con los seagulls alternó el primer equipo con el conjunto sub23, disputando solo 3 encuentros con los mayores. La temporada siguiente, la 21-22, salió &lt;a href=&quot;https://www.elcomercio.com/deportes/futbol/el-brighton-confirma-la-cesion-de-moises-caicedo-al-beerschot-de-belgica.html&quot;&gt;cedido a la liga belga&lt;/a&gt;, al Beerschot concretamente, para tener más minutos y ganar experiencia el el fútbol europeo. La temporda anterior había tenido pocos minutos, y con Bissouma en el equipo parecía que iba a seguir teniendo pocas oportunidades.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;
  &lt;iframe border=&quot;0&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;750&quot; width=&quot;550&quot; src=&quot;https://twitframe.com/show?url=https://twitter.com/OfficialBHAFC/status/1432825537181925380?ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En Bélgica disputo 12 encuentros de liga y 2 de copa, marcando 1 gol en cada una de las competiciones. Aunque la cesión estaba prevista que fura para toda la temporada, el Brighton lo trajo de vuelto en enero del 22, disputando 8 partidos en la premier, &lt;a href=&quot;https://www.eluniverso.com/deportes/ecuatorianos-exterior/moises-caicedo-anota-su-primer-gol-en-inglaterra-y-frente-al-manchester-united-nota/&quot;&gt;anotando un gol contra el Manchester United&lt;/a&gt;, y 2 en la FA cup. Este año con la marcha de Bissouma al Tottenham, parece que Caicedo será el dueño del carril izquierdo de los seagulls, por el que a tenor de lo visto en Old Trafford, se pueden esperar grandes tardes de futbol. Solo tiene 20 años, cumplirá 21 en noviembre. Apunten su nombre porque si su trayerctoria continua como hasta ahora estamos antes un jugador del cual oiremos hablar con asidudidad durante la próxima década como mínimo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;
  &lt;iframe border=&quot;0&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;750&quot; width=&quot;550&quot; src=&quot;https://twitframe.com/show?url=https://twitter.com/premierleague/status/1522989206003666944?ref_src=twsrc%5Etfw%7Ctwcamp%5Etweetembed%7Ctwterm%5E1522989206003666944%7Ctwgr%5Ebc5307e28d7a85a6eedefa89555a95123bcecc2e%7Ctwcon%5Es1_&amp;amp;ref_url=https%3A%2F%2Fwww.eluniverso.com%2Fdeportes%2Fecuatorianos-exterior%2Fmoises-caicedo-anota-su-primer-gol-en-inglaterra-y-frente-al-manchester-united-nota%2F&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Estadístcas de Caicedo &lt;a href=&quot;https://www.transfermarkt.es/moises-caicedo/leistungsdaten/spieler/687626/plus/0?saison=2021&quot;&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  
  <entry>
    <id>http://localhost:4000/2022/08/08/Comienza-la-Premier-segunda-parte</id>
    <link type="text/html" rel="alternate" href="http://localhost:4000/2022/08/08/Comienza-la-Premier-segunda-parte/"/>
    <title>Segunda parte de la Jornada 1 de la Premier League!</title>
    <subtitle></subtitle>s
    <published>2022-08-08T00:00:00+02:00</published>
    <updated>2022-08-08T00:00:00+02:00</updated>
    <author>
      <name>Melchor Sanchez-Martinez</name>
      <uri>/2022/08/08/Comienza-la-Premier-segunda-parte/</uri>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://pbs.twimg.com/profile_banners/343627165/1659976320/1500x500&quot; alt=&quot;Premier League Jornada 1&quot; title=&quot;Erwing Haaland gol&quot; class=&quot;img-responsive center-block&quot; style=&quot;max-width: 2500px; width: 100%; margin-top: 10px; margin-bottom: 10px&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;!-- excerpt-start --&gt;

&lt;p&gt;La segunda parte de la primera jornada de la premier tampoco ha defraudado. Este domingo se disputaron tres encuentros que dejaron sendos titulares. En primer lugar se confirmo que el Manchester United pese a la llegada &lt;!-- excerpt-end --&gt; de Ten Hag sigue inmerso en problemas. Las llegadas de Lisandro Martinez procedente del Ajax y de Tyler Malacia del Feyenord asi como del danes Eriksen del Brentford no han sido suficientes para reflotar el barco de los red devils que sigue haciendo aguas. Con un CR7 que quiere abandonar el club y que ayer empezo como suplente, los red devils no fueron capaces de superar a unos ordenados seagulls que hicieron un gran partido y merecieron la victoria tras dominar el encuentro, especialmente en la primera mitad donde se fueron con un 2-0 al descanso gracias a los goles de Pascal Groß (o Pascal Gross según quien lo escriba). Eh el segundo tiempo el United se estiro y tuvo más ocasiones, gracias en parte a la salida de Crstiano al cespd de Old Trafford. Tanto fue asi que recortaron distancias por medio de un gol con polémica de Alexis Mac Allister en propia puerta ya que Robert Sanchez pedia una falta previa que le impidió saltar y despejar la pelota. Finalmente el gol subio al marcador pero no fue suficiente y los seagulls, sin Cucurella ni Bissouma pero con unos sobresalientes Trossard y Groß, se llevaron la victoria por &lt;a href=&quot;https://youtu.be/cbL9NV-dStU&quot;&gt;1-2&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;div style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;
  &lt;iframe border=&quot;0&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;750&quot; width=&quot;550&quot; src=&quot;https://twitframe.com/show?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FManUtd%2Fstatus%2F1556292488905768961%3Fref_src%3Dtwsrc%255Etfw&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;A la misma hora que el United perdia con el Brighton, Brentford y Leicester empataban a dos. Una parte para cada equipo. En la primera el Leicester con goles de Castagnes y Dewsbury-Hall ponia distancia en el marcador pero en la segunda mitad los bees &lt;a href=&quot;https://youtu.be/ggScDEAy4YM&quot;&gt;empataron el encuentro&lt;/a&gt; con goles de Ivan Toney y Josh Dasilva. Por los londinenses debutaronMee, Hickey y Potter asi como Dervisoglu que volvía tras su cesión al Galatasaray. Por parte del Leicester no hubo debuts ya que los foxes todavía no han tenido incorporaciones.&lt;/p&gt;

&lt;div style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;
  &lt;iframe border=&quot;0&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;750&quot; width=&quot;550&quot; src=&quot;https://twitframe.com/show?url=https://twitter.com/BrentfordFC/status/1556637192453324801?s=20&amp;amp;t=NbRkkajkBDtivNaEM1LCKQ&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Finlamente la jornada la cerró el Manchester City-West Ham. El equipo de Guardiola se impuso por &lt;a href=&quot;https://youtu.be/wlvZPDNjJB4&quot;&gt;2-0&lt;/a&gt; con goles de Haaland, el primero de penalti, a los hammers en su estadio.  En el equipo de Machester debutaron tanto Haaland como Julian Alvarez y Kalvin Philips, estos dos últimos entrando desde el banqullo. Por parte del conjunto de Londres debutaron Scamacca y Areola, que tuvo que substtuir  Fabianski, comprado en propiedad este curso tras estar el ultimo año a prestamo.&lt;/p&gt;

&lt;div style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;
  &lt;iframe border=&quot;0&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;750&quot; width=&quot;550&quot; src=&quot;https://twitframe.com/show?url=https://twitter.com/premierleague/status/1556314157800165376?s=20&amp;amp;t=lh66etLC5g5BvpM0cKkVsA&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Interesante primera jornada de la Premier con sorpresas como los pinchazos de Liverpool y United. Veremos que nos depara la segunda jornada donde algunso equipos contaran con nuevas incorporaciones que seguro esperan les ayuden a mejorar su rendimiento. Solo el tiempo y el  balón nos dira si este es el caso!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Más información de los diferentes partidos &lt;a href=&quot;https://www.google.com/search?rlz=1C1CHBD_esES802ES802&amp;amp;q=premier+resultados&amp;amp;spell=1&amp;amp;sa=X&amp;amp;ved=2ahUKEwi98q678bT5AhWshM4BHTZgA1sQBSgAegQIARA4&amp;amp;biw=1163&amp;amp;bih=626&amp;amp;dpr=1.65#sie=lg;/g/11pz7zbpnb;2;/m/02_tc;mt;fp;1;;&quot;&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  
  <entry>
    <id>http://localhost:4000/2022/08/07/Comienza-la-Premier</id>
    <link type="text/html" rel="alternate" href="http://localhost:4000/2022/08/07/Comienza-la-Premier/"/>
    <title>Arranca la Premier!</title>
    <subtitle></subtitle>s
    <published>2022-08-07T00:00:00+02:00</published>
    <updated>2022-08-07T00:00:00+02:00</updated>
    <author>
      <name>Melchor Sanchez-Martinez</name>
      <uri>/2022/08/07/Comienza-la-Premier/</uri>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://pbs.twimg.com/media/FZqFA41WYAMccUb?format=jpg&amp;amp;name=4096x4096&quot; alt=&quot;Premier League Jornada 1&quot; title=&quot;Martinelli gol&quot; class=&quot;img-responsive center-block&quot; style=&quot;max-width: 2500px; width: 100%; margin-top: 10px; margin-bottom: 10px&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;!-- excerpt-start --&gt;

&lt;p&gt;Ha comenzado la premier league. La por muchos considerada mejor liga del mundo y desde luego no es para menos. La competición que mas gasta en fichajes y en la que debido al estilo de juego, debido a un reparto más equitativo de los derechos de televisión o a la presencia de grandes fortunas como dueños de los clubes cualquier partido es entretenido. &lt;!-- excerpt-end --&gt; Box to box que dicen los ingleses, futbol vertical ataque a tumba abierta y siempre, aunque no haya goles, muchas ocasiones e intercambio de golpes. Es cierto que hay equipos que les gusta la posesión como al City de Guardiola, pero no es menos cierto que el tiki taka del Barcelona de Pep no es el mismo del City que juega más vertical buscando profundidad por lo extremos.&lt;/p&gt;

&lt;div style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;
  &lt;iframe border=&quot;0&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;750&quot; width=&quot;550&quot; src=&quot;https://twitframe.com/show?url=https://twitter.com/PLforIndia/status/1555458165319561216?s=20&amp;amp;t=IVY09HFVhGXchxJKSPJVVQ&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Y en busca de profundidad, con compromiso defensivo, es por lo que el &lt;a href=&quot;https://www.fichajes.com/a3429421176778019810-el-chelsea-confirma-el-fichaje-de-marc-cucurella&quot;&gt;Chelsea ha fichado a Marc Cucurella&lt;/a&gt; por casi 70 millones de euros. En el Barcelona se estarán tirando de los pelos después de haberlo &lt;a href=&quot;https://www.marca.com/futbol/getafe/2020/06/30/5efb0a1eca474174648b457c.html&quot;&gt;vendido al Getafe por 7 veces menos&lt;/a&gt; de lo que pago el Chelsea, mas el 10 % de una futura venta que finalmente supusieron 1.8 kilos tras la venta del lateral al Brighton el pasado verano. Un Barcelona que todavía anda buscando un recambio de garantías a Jordi Alba. Un recambio que parece no será Alejandro Balde a pesar de su buena gira americana y que tampoco fueron Juan Miranda o Grimaldo, por cierto triunfando en Betis y Benfica, pero que puede ser un futbolista que venga del Chelsea como Marcos Alonso. El español lleva sonando todo el verano para reforzar el lateral azulgrana al igual que Azpilicueta, pero el navarro ante la negativa de Tuchel a desprenderse de el y viendo que el comienzo de la premier era inminente decidió &lt;a href=&quot;https://www.fichajes.com/a3949268892738199350-chelsea-cesar-azpilicueta-renueva-hasta-2024&quot;&gt;renovar por el conjunto blue&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Volviendo al Chelsea, el equipo blue se impuso por 1 gol a 0 al Everton de Frank Lampard. Un partido con alternativas por parte de los dos equipos que se decidió a favor del conjunto de Londres gracias a un &lt;a href=&quot;https://youtu.be/fT3y2teO2aU&quot;&gt;penalti transformado por Jorginho&lt;/a&gt; en el minuto 9 del añadido de la primera parte.  En el Chelsea debuto Cucurella a falta de 15 minutos para el final al igual que Koulibaly, llamado a ser el nuevo Kaiser de la zaga, y Sterling. El lateral español dejo un buen sabor de boca al igual que el central senegalés que cuajo un gran partido mientras que el atacante inglés paso mas bien desapercibido a pesar del gol que le anularon por fuera de juego. Habrá que ver como rinde Sterling en este Chelsea siendo que parece que Tuchel va a apostar por un falso nueve como Kai Havertz y las temporadas con peor rendimiento del nuevo delantero blue en su anterior equipo coincidieron con la salida de un 9 de referencia del once titular y el uso por parte de Guardiola de un falso 9. En el plano negativo del encuentro de ayer cabe destacar la lesión de Ben Godfrey en el minuto 12. Parecía no tener buena pinta para el defensa del Everton. Esperemos la lesión sea de la menor duración posible por el bien del jugador y del equipo de Lampard donde se ha convertido en un baluarte de la defensa y a la postre titularísimo para el ex jugador del Chelsea ahora técnico de los tofees.&lt;/p&gt;

&lt;div style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;
  &lt;iframe border=&quot;0&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;750&quot; width=&quot;550&quot; src=&quot;https://twitframe.com/show?url=https://twitter.com/FootbalDevils/status/1555985370130501633?s=20&amp;amp;t=FaccUmaCIf1jP06LTs9bkA&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;En el día de ayer también comenzó a andar el nuevo proyecto del Leeds con Jesse Marsch en el banquillo. El conjunto de yorkshire se &lt;a href=&quot;https://youtu.be/h-ostlu9avE&quot;&gt;impuso por 2-1&lt;/a&gt; al wolverhampton de Bruno Lage. Un Wolverhampton que aunque tuvo momentos de dominio a lo largo del partido en el computo general fue dominado por el Leeds. Un leeds que pudo contar con Patrick Bamford después de que se perdiera casi toda la temporda anterior y que vio el debut tanto de Kristensen como de Marc Roca, Tyler Adams y Aaronson desde el inicio pero sin &lt;a href=&quot;https://www.mundodeportivo.com/futbol/fichajes/oficial/20220707/1001833317/leeds-anuncia-sinisterra-feyenoord.html&quot;&gt;Luis Sinisterra llamado a hacer olvidar a Raphinha&lt;/a&gt; gran estrella del conjunto de los whites los últimos años. Un equipo que también perdió a su brújula en el centro del campo &lt;a href=&quot;https://www.mundodeportivo.com/futbol/premier-league/20220704/1001831608/city-anuncia-fichaje-kalvin-phillips.html&quot;&gt;Kalvin Philips que puso rumbo al City de Guardiola&lt;/a&gt;. El Leeds remonto el tanto inicial de Daniel Podence con goles de Rodrigo Moreno y Aït-Nouri en propia puerta. También en el día de ayer el Newcastle de Mohammed Bin Salman, el príncipe heredero de Arabia Saudita, comenzó su andadura en la Premier esta temporada. Un Newcastle que jugo contra el recién ascendido, aunque histórico de la premier, Nottingham Forest al cual derroto por &lt;a href=&quot;https://youtu.be/y85p5Uykxm8&quot;&gt;2-0&lt;/a&gt; con goles del defensa suizo Fabian Schär y del delantero ingles Callum Wilson. Las hurracas de Eddie Howe dominaron el encuentro y mandaron el mensaje de que este año no deberían sufrir para mantener la categoría. En en el equipo del nordeste de Inglaterra debutaron los fichajes Nick Pope, Sven Botman y Matt Targett, fichado tras su cesión la segunda mitad del curso pasado, que sumados a los llegados en el pasado mercado de invierno Bruno Guimaraes, Kieran Trippier y Chris Wood hacen de los de Newcastle-upon-Tyne un equipo a tener en cuenta. El Tottenham de Antonio Conte &lt;a href=&quot;https://youtu.be/GViDKSRoj0E&quot;&gt;goleo por 4-1&lt;/a&gt; al Southampton de Hasselhüttl. Goles de Sessegon, Dier, Kulusevski y Salisu en propia puerta que dieron la vuelta al gol inicial del jugador franquicia de este Southampton James Ward-Prowse. Los spurs del italiano Antonio Conte dominaron el partido haciendo gala de su pegada y mandando un mensaje al resto de la premier: Los spurs están de vuelta. Debutaon con los spurs Clement Lenglet así como Yves Bissouma ex del Brighton. Richarlison, sancionado, y Djed Spence deberán esperar a un próximo partido. Por su parte, el Bournemouth gano por &lt;a href=&quot;https://youtu.be/ltJe_PhzmXs&quot;&gt;2-O&lt;/a&gt; al Aston Villa. Los goles del colombiano Jefferson Lerma en el minuto 2 y de Kieffer Moore en el 80 dieron la victoria a los cherries sobre unos villanos en los que debuto Diego Carlos en el eje de la zaga junto a Konsa dejando a Tyron Mings en el banquillo. Por su parte Marcus Tavernier debuto con los cherries.&lt;/p&gt;

&lt;div style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;
  &lt;iframe border=&quot;0&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;750&quot; width=&quot;550&quot; src=&quot;https://twitframe.com/show?url=https://twitter.com/afcbournemouth/status/1556224883893338112?s=20&amp;amp;t=M0CysW_iRhIAb7K9GMTrgw&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;No podemos olvidar el &lt;a href=&quot;https://youtu.be/cyReVQnoNxA&quot;&gt;tropiezo del Liverpool contra el Fulham&lt;/a&gt;, partido disputado este sábado al mediodía en Craven Cottage. Un partido en que pese a dominar la posesión del balón los reds fueron siempre a remolque en el marcado igualando con goles de Darwin Nuñez primero y Mohamed Salah después los goles de Alexander Mitrovic. El pool comenzó muy bien la temporada, después de una pretemporada con altibajos, ganando tras dominar en gran parte del partido la community shield contra el City. Sin embargo ayer el desempeño o fue eo mismo que conra el conjunto citizen. Debutarn Fabio Carvalho y Darwin Nuñez con ls reds al igual que  Duffy, Palinha y Andreas Pereira con los cottagers. Finalmente, el viernes el Arsenal abrió la primera jornada de la premier &lt;a href=&quot;https://youtu.be/57r-Rs5tEdY&quot;&gt;ganando por 2-0&lt;/a&gt; en Selhhurst Park contra el Crystal Palace con goles de Martinelli y Marc Guehi en propia puerta. Los gunners en general dominaron el partido, a excepción de algunas fases del mismo, dando continuidad a la gran pretemporada que han realizado. Debuteron con los gunners Zinchenko y Gabriel Jesus, asi como William Saliba que redebutó tras su paso por elOlympique de Matsella. Por parte de los eagles debuto Doucouré.&lt;/p&gt;

&lt;div style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;
  &lt;iframe border=&quot;0&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;750&quot; width=&quot;550&quot; src=&quot;https://twitframe.com/show?url=https://twitter.com/NumeralFutbol/status/1555638970763067398?s=20&amp;amp;t=wQZ1H07OcuPT9HBX1IcWGQ&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Emocionate primera parte de la jornada 1 de la premier la disputada ayer! Veremos que nos despara el resto de la jornada con tres encuentros aun por disputarse. Manchester United-Brighton, Leicester-Brentford y West Ham-Mancheter City.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Más información de los diferentes partidos &lt;a href=&quot;https://www.google.com/search?rlz=1C1CHBD_esES802ES802&amp;amp;q=premier+resultados&amp;amp;spell=1&amp;amp;sa=X&amp;amp;ved=2ahUKEwi98q678bT5AhWshM4BHTZgA1sQBSgAegQIARA4&amp;amp;biw=1163&amp;amp;bih=626&amp;amp;dpr=1.65#sie=lg;/g/11pz7zbpnb;2;/m/02_tc;mt;fp;1;;&quot;&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  

</feed>
